停止用撚字去標籤不同意見人士

休息撚
陣地撚
遊擊撚
風向撚
冷氣撚
遊行撚
集會撚
黎明撚
勸交撚
。。。。。

然後，連登仔：不分化

連登撚

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

除左熱狗五毛，大家都坐緊係集中營門口，呢到無需咁多門派

新

清瘀血呀

點清，叫左連仔做野好耐
就黎另起新壇

上得耐過你啦p仔

咁用閪